熱烈慶祝ARKK跌到$12區

隻臭雞都有今日喇

屌arkk係咪淨係識跌唔識升

之前連登仔評價佢淨係識升唔識跌

無事了 彈返 溝阿